外面嘅人一走，成件事就完

成個香港仲有幾多個講明要犠牲自己嘅人？

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

香港人加油

你仲係人黎？睇住兄弟死

永遠人多就唔清場 我仲坐係出面